唔訓既你 依家做緊咩野?

聽緊幻愛

上連登搵仔仔

你個po成日都提我宜家幾點

瞓咗係地下 痛到瞓咗係地下

好耐無見

等緊渣的士又岩岩發燒嘅呀哥打電話黎通知我地個肺炎測試結果

我都唔知做緊咩

攬下狗狗

發燒仲揸的士

佢係我第二個屋企

集氣冇事嘅

。。。。你有幾多個屋企

得兩個

玩埋我嗰份

唔得喎

梗係啦 狗狗要我呀嘛

冇力同你鬥
個肚真係好痛

好眼瞓
好想訓但未洗面刷牙

陪下你囉

飲熱嘢會唔會好啲

Ding左啲奶但係點知唔夠熱
我放棄

叮多陣囉

食緊麵

飲緊水

唔想行

自己住？

屋企人瞓左

睇下netflix

而家不了

唔會舒服啲咩 唔洗成日諗住痛

Hi

睇ing fb

好耐冇開

Car

宜家唔興facebook

我成個facebook 都係動漫野

你睇開咩我細個睇得多啲

生日快樂

有咩新番都睇
對芳文社既百合番特別有興趣

Ughhh

聽歌

feel 到女朋友冷淡到想分手咁，覺得自己好卑微好唔開心，明明鍾意一個人係想佢開心，但偏偏點解變成咁

識聽

我睇都係睇多人睇嗰啲

老了

我前日先俾人話我似今年去grad din

唔好咩

K-ON

好geeee

唔係掛

。。。

仲有鬼滅之刃嗰啲

都好啦不過

其實我好細個嘅咋

你呃我唔到

as u like

又失戀

我食飽飽了

又

食咗咩？

肚餓緊

呀柏唔要我

茄汁豆蛋同煙肉

前者好難食

邊個係呀柏

我都唔鍾意。。煮咗就算囉

嗰啲味
我好鐘意蕃茄嗰啲嘢
但係茄汁焗豆真係不了

我第一次食係係今年

我不了

咁你平時食咩

🥦

我鍾意食肉多啲

訓醒

開完po瞓教

我係呀海

又邊個係呀海

又睇波？

無睇叔叔咩

邊個係叔叔係咪我miss咗啲咩

食宵夜

戲…近排高先三寶…

我養咗兩隻狗之後就再唔太鐘意食肉

《叔·叔》是一部2019年香港劇情長片，由楊曜愷執導及編劇。劇情是講述兩位未出櫃的男同性戀，在老年生活的愛情故事。
我冇睇

都好嘅 健康啲 唔洗爛面

食肉會爛面？

Sor me 辣殺

唔係
起身沖涼
頭先訓梳化

食咩

同埋痾屎冇咁臭

唔知喎聽人講係

搵唔搵到

正

Ching，有時開心過大家做到男女朋友，已經好幸運，好有緣份。Anyway wish you good luck

冇事的
叫阿哥唔好渣的士啦

早D訓啦

用3分鐘洗面刷牙就訓

多謝巴打
生日快樂

咁你要諗下點先哄到佢開心
令佢唔想分手

突然諗起ex 有衝動想搵佢 問佢呢排做緊咩
諗諗下都係算鳩數 上連登9up算

好彩

食D野啦

唔好啦
過左去就放低佢啦

烘左塊包 加火雞再飲左杯蘋果醋

頭先去左dog99

今次一定要做到
冇後路 唔好再俾藉口自己
到我成功嗰日 我一定會同以前話過我嘅人講
屌你老母 今次你哋可以收聲。

哇正
醋好難飲

久唔久又會諗起
聽朝瞓醒又會冇事

Dog99 Coffee?
以為水狗

好
加油巴打!

夜欄人靜係易亂諗野
訓醒冇事就ok啦

唔可以再俾自己咁樣落去

唔啦香港唯一一間開24小時既coffee shop
而且深黃

好大壓力，訓唔著

搭緊巴士

屌 好似好正

要早訓?
咁就算啦

點解呀

好間唔中會去

有啲暈 有啲作嘔 擔心緊自己係咪中咗

係
起一起底先法國樓主開親都係呢個po

返屋企嗎巴打

觀測多一日
係既去驗下

不要迷戀樓主

好驚 好擔心連累屋企人 佢哋如果無埋份工 我會好內疚

晚晚都開post好有心

減肥

點解晚晚都夜瞓？

失眠

依排好撚多單
大家小心d
如果擔心既聽日帶足全日罩啦

開post只需2秒鐘

依樣都...
加油

Sleep is for the weak

筆筆！！！！

歡迎進入本post

祝大家身體健康

牙樂

返嚟了推咗兩頁

我好想訓 聽朝仲要起身番工

之前好堅持嗰陣好快瘦

樓主既威力

MILD-680

唔好諗咁多野
放鬆成個人之後試下訓吧

係呀
近排好嗎你

但係要十二點都未訓

求教學

係咪抄kon

袁富華好好戲

唔好以為我唔記得你瞓咗

好變態嘅方法
就係淨係食早餐午餐跟住食菜食麥包飲奶嗰啲啦
可能我不嬲都唔係食好多
跟住唔食夜晚
飲好多水啦
一日起碼可以瘦到0.5公斤

依樣仲易啦

原來巴打成日唔瞓

係
唔係依家已經爆左post

飲好多水是咪重點來

諗緊自己係度做緊乜鳩

條友廢青

我都係

諗到啲咩

甚人都可以

唔食夜晚都係重點

U有女廢青

平時食開兩個飯

好
試下先
謝謝巴打

呢排成日瞓唔到，咁可以上嚟搵人陪吓

自己整沉自己個po

澱粉好難戒
要慢慢黎先得

請講

我以前都食好多嘢
但係我今日下晝偷食咗個叉燒湯意粉啦
我發現我一個意粉都食唔晒

諗緊自己可以點樣唔好咁在意一個人

Now白手興家

我冇的Ge

唔食飯就覺得肚餓拉麵都要加多個面

唔瞓唔係應該都會瘦？

唔好諗佢

咁癡線 你點減的

咁謝謝絲打

蘋果醋好好飲濃度可以自己控制

陣間走咗去打機or睇波

慢慢黎 當你掂到條疤痕唔再痛就成功了

都係
特別係香港主食係弱炒都飯
好難戒

唔知....
好似冇咩關係

蘋果醋正

慢慢嚟
有時候其實你身體根本唔需要食咁多嘢
可能你嘅慾望令到你覺得你身體係需要食咁多嘢

係個熟悉既post名

死肥仔了

聽到個醋字都

今晚冇波睇
機俾細佬打緊

好似有啲道理。。為食呀我

做唔倒 個腦唔肯停

物是人非

當你點都要見佢嘅時候
唔係咁易㗎 葉師傳

唔怪之得推到咁快

啱啱分手瞓唔到

都係食少啲開始
望住自己啲肉有時夜晚會偷偷地喊
呢一年發生咗好多嘢
覺得自己如果瘦d嘅話起碼唔會比到藉口自己
之前試過一年之內減咗最少10公斤

放唔低以前係咁諗，諗到瞓唔到發惡夢

但係而家唔掂都好撚痛

Sad but true

唔使客氣

飲開咩牌子

你未試過放鬆
依家擺低部電話
攤係床度
將所有係腦入面既野暫時將佢消失
記得腳要放鬆

我未試過肥到喊
仆街我都要減比六舊腹肌我

但係你諗吓其實你如果夜晚食到好飽
半夜咁點樣消化 我覺得食到好飽跟住個肚好頂住其實好辛苦
同埋如果瘦啲嘅話 其實自己真係會開心啲

hmmmm
咁入黎吹水
講下其他野分散注意

同埋今晚多返d人氣

就嚟凌晨三點 我又喺個廁所度好似食瀉藥咁
今日已經屙咗兩次

初頭係架啦 慢慢面對 又唔洗迫自己

振作絲打

冇話飲開邊隻喎有就嗌嚟飲
你呢 有冇話邊隻正啲

睇緊日本仔直播魔改版 biohazard4

d肉識偷偷地喊

唔好諗啦
過左去仲諗黎做咩
諗下聽日食d咩
幾時先唔洗返工仲好

係 我要做大隻仔

係身邊嘅人講嗰啲嘢搞到我喊
曾經有個男仔同我講話如果你唔係咁肥我就應該會同你一齊左
之後之前同ex一齊又太幸福不知不覺食咗好多嘢
所以我真係好想好想係呢一兩個月之內減肥成功
因為減肥呢啲嘢如果太長嘅話係好容易放棄

食太多菜

你明明冇食野架
除左叉燒意

Dafuq

今日冇乜食🥦
琴日好似自己食咗一大個🥦

好事黎

肥肥地先好喎
不過我肥係個肚度 冇乜人見到

可能飲咗啲奶？
不過就算好似平時咁樣食菜我都日日都成日屙兩次

成年啦已經 試過真係唔理
但係一見又好撚尷
跟住又踩番落個氹到
好撚攰呀

幾好幾好
搵到份幾想做嘅工 無扣過人工同大假，仲要尋晚就即批暫時WFH到另行通知

不過就黎完約未知會點

我成日覺得唔夠瞓會瘦，但以前見個朋友瘦得好快，佢話佢朝早食好多嘢同飲濃茶，中午同晚飯正常食量，但佢話6點後佢就唔再食嘢

食錯嘢
我勁鍾意食葡撻 前年一次過食咗一打 屙咗六次

近排飲緊一斤果醋有唔同味 蘋果味正仲有枝蜂蜜檸檬聽日試

可能呢個世界覺得瘦先好啦
不過人生入邊我發完育最瘦嗰陣都係得49
仆街一定要到45
呢個係我今年俾自己嘅生日禮物
如果我做到我仲睇吓班仆街點樣講

我今年第一次食

你搞到我想試

應該唔關事
可能我腸胃敏感
不過咁都好我食乜嘢就all乜嘢減肥都快啲
一次過食一打太誇張

唔知你幾高 不過會唔會太瘦

咁幾好既
肚道健康
我以為你係肚痾果隻痾

續約機會大嗎

我好矮嘅咋喎

飲奶好似難消化

一時時啦 前日先屙水咁

但係啱啱超級痛我真係頂唔順

咁都ok啦邊度肥

睇嚟好多人放唔低
依家連出去食飯睇戲都唔得，仲諗住自己去睇幻愛

成日都係咁？

食菜?

係咪無搵一個點宣洩下

係

咁我依家五十幾
咁我覺得自己都真係好肥
係我人生入邊我唔想係我而家18歲呢個咁青春嘅時間咁肥
俾我瘦一次都好呀
仆街而家語音輸入嗰啲字跟住講到我喊緊

女人永遠都會嫌自己肥

好痴線改到一街都係鋼爪男同埋電鋸佬

好似唔係好健康

唔係呀今日M痛
不過之前試過個肚痛到郁唔到咁

BB既食物點會難消化

我都唔想我個腸胃係咁
我已經唔食辣野

唔洗逼自己喎不過瘦到又真係會幾開心

原來你咁細個

我90KG

我一定要做到
我入馬會仲俾人查身分證

係囉明明望落去好正常
我都未出聲

我都係
我都係妹仔肚
食少少好野都唔得掂

一定係咁

阿叔

你點望的

關唔關你食嘢習慣事飲食唔定時嗰啲

我前日就好似係食完啲西蘭花之後食麵包飲奶啦
好似食完一兩分鐘之後即刻屙
跟住我心諗我好似食完都冇意思

bb嗰陣好似有隻酶會分解大個會冇

都叫定時啊
一起身就食brunch
都係食菜啊嗰啲

希望你做到
我未入得

屌你

多謝你
仲有幾耐

我。。。。我。。。

照道理應該好撚健康㗎喎

識d野

好慘
d食物

五個月仲要月尾

係呀同埋夜晚唔食應該消化都好呀
就係唔知點解成日好似食瀉藥咁

佢哋好似冇價值

香港愛因斯坦

12？

原來唔係阿叔

武肺冇咁癡線嗰陣睇下醫生好喎

你先係！！！

早d死is my freakin dream

Hug

減埋肥先啦

Hi~

double都黎

我生日放假

咩嚟

hello

都好

聖誕節

唔認老都唔得

佢想你長生不老

老人院過黎係咁上下

放大假 好悶 又唔想訓 唉

廢中...一事無成...

大家祈禱我都聽到

院舍群組

入黎吹水啦

我都係廢青都係一事無成

神既獨生子

但你有前途
廢中冇

多謝你同我立下戰書

我老豆好把炮

25?

Biohazad4魔改造版

巴打你又唔訓既 唔洗返工？

前途就係變廢中

食煙訓覺先了

未聽過你玩緊？

即係點呀 師兄

食少支啦

諗緊絕左交嘅朋友

多謝你 其實介左幾個月 無啦啦食返 咳到仆街

要介了

唔係我

做咩罵佢

廢中...量地...

希望你戒到

令到自己唔變就得

睇緊直播

你幾時

絕左就唔好諗啦

要變大隻中

你係咪一直都收埋

恐怖驚我唔得。。電腦都打爆佢

人間有愛！

冇，佢有講過自己變咗，想自己一個

加油巴打
一定得

聽住歌頹

慘
冇野做到?

聽緊咩

beyond

等緊浸講野

左膠神曲

有冇LINK
謝謝

佢話想冷靜下，諗下仲一唔一齊
其實早排整親，最近又埋失業，而家好似連女朋友都似有還無，個人點正面得到...

冇 要等到0500

冷雨夜 live 1991

哇N重打擊
佢都仲要離開你
咁既女仔巴打你諗清楚啦....

好
謝謝

我不想歸家

隔離post有講 講黎緊點對華

Is u

第四第五集其實唔係幾恐怖

我細膽

不過牙侵講完
要等好耐先會做野
等到心都累埋

係聖誕老人

佢冇話離開我，只係我覺得佢想離開我，因為我感受唔到關懷，有女朋友但唔覺有女朋友...唉，但其實我好愛佢，我唔知自己可以點或者做啲乜，同佢傾或者解決佢又逃避我唔想見唔想諗，只係叫我比啲時間佢

上返依個post之後開始諗返起讀書果段日子

咁...唯有俾d時間佢啦
不過女仔可以做到好絕
衰d講句
你俾定心理準備

我都係
讀U果陣可以日日入黎9uo

唔知佢地依家過成點呢

做緊野啦大部分都

其實佢都有講想自己一個，但佢話唔捨得分開，叫我比佢冷靜下，佢話佢已經做唔到以前咁令我開心，佢覺得自己冇能力，但事實係我因為感受唔到愛同重視先唔開心，唉

佢咁樣講
都難救架啦...
希望你地仲有機會啦

隔左咁耐要讀書都讀完碩士吧
估唔到既係最後為生活我都係放棄左自已興趣走左去做運輸

Nite

佢話我同佢之間有心結，但佢覺得好攰所以逃避唔解決。但我想解決問題，因為我好重要呢段感情，只係佢覺得好煩努攰唔想諗，久而久之佢見到我就諗起要解決問題，亦因此唔想見我，因為知道一見我，我就會想同佢解決問題...好矛盾唉

早抖

晚安

Hv a sweet dream

在香港
生活很苦

Nighty nite

逃避難搞
睇下你夠唔夠能力扶佢起身
加油

我自己都受傷企唔起身，好攰
我只可以唔好煩佢，等佢自己靜下
但係咁樣靜下靜下，好容易淡，好多嘢我都好被動

assignment...

有時真係會腦閉塞
見攰就抖下喇

但兩個都咁辛苦先需要互相支持
下下會自己一個靜下
但佢係咪用黎解決問題先
如果自己一個靜又係逃避咁冇意思
主動d幫佢手啦
如果佢都係咁決絕話想自己一個靜下咁你都明啦...

加油

4:30前訓
聽日又要出去
好驚奶野

我有主動幫手，但佢一直避開我，佢有講過次次見面都傾呢啲覺得好攰，佢話知道問題所在，只係自己唔想諗唔解決住...

我可以為愛到佢為佢付出，但佢未必係需要呢種愛嘅模式，好似愈比愛佢，佢就愈唔愛，有時唔開心都唔敢講，因為佢覺得我好負能量，又係因為愛情唔開心，但可以點，只係覺得自己嘅愛好卑微，想愛但另一方好似拒絕要咁，其實我很想找個人對我說別怯慌

講真咁辛苦兩邊有乜為呢
不過你地又唔想分開
咁唯有繼續痛苦咁拍拖

個感覺好似一直等我講分開咁...
anyway，thank you 聽我呻，呢排因為咁而失眠同食慾不振，都唔知幾時先可以好得返

樓主你好

感情事好難幫人解決
希望你地可以快d有個答案出黎
唔理係好定唔好
加油巴打

男神你好

認錯人了

可能最後都會分開。佢講過覺得自己已經無能力令我開心，因為佢係我唔開心嘅源頭，離開佢我就唔使唔開心

其實根本唔係咁，離開佢先係我最大嘅唔開心...但佢唔明

返緊工嗎?

對呀 呢個星期到我通宵

唔好意思冇心令你傷心的

毒撚冇人搵

好嘢我都係瞓唔着

你個username

又見到你

你做咩跟蹤我

聽講50 50

光明正大

Me too 晚晚失眠到天光 冇野做到出故

寫啲咩故仔呀？

咁得意嘅嗰啲公仔

我諗你都估到個最後結果
俾定心理準備自己啦...

係咪有壓力？

穿越故 講入左去呀妹本少女漫畫做男主角

男神有冇返夜返到殘左

橙

終於，毒撚到冇朋友要開聲了。
毒：我好耐都未試過有人對我咁好，我想同你做朋友。
朋：好喎，只要你肯開聲嘅話，我可以同你做一世好朋友。
呢個故事提醒我哋如果想同人做朋友就要主動啲大間啲開聲啦！

俾d信心
依排做好D野就大機

都有嘅 俾人炒左 而家襯後生讀返書

我上年聖誕之後就一路好鍾意用聖誕icon

Arrrr

慘
出故加油

支持你

不嬲都殘

誰又騎着那鹿車飛過

唔好變左Edison咁

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

笑左塵巴好有內心戲

認真，有冇考慮過搵自己相近興趣嘅人組織朋友圈子？
大家興趣差唔多應該傾得埋，你應該易有安全感同應該可以大膽啲

本身身型已經似林雪
依家個樣都似埋
差在我唔食煙

多謝你呀

你係咪係鍾意係個廳度去廁所

多謝你 不過我數學炒左 要讀返fd再升 唉 有撚排讀

笑撚死

我鐘意叫人喺茶餐廳落單講英文多d

唔緊要啊我都數學炒咗

佢應該好鍾意同佢新婦爭廁所用

但係我已經拎定報紙俾你啦喎

你幽默感過我一千倍

網友就有既
但平時有事冇事都搵你傾野既就真係冇
相比起朋友網友鐘意就黎唔鐘意就走依種關系比較輕鬆

媽屎

多謝你

好喎

講起讀書
我都有諗過讀返

等我搵返男神篇潮文出黎先

fuck fly cow river

Oh cow!

最夜幾點就唔覆

唔好咁啦

讀啦
諗住讀返果科?

唔係有外國巴絲24小時輪更咩？

我又想食咖喱飯
不過唔得唔得唔得唔得
西蘭花等緊我

冇架
睇下幾點冇人就冇人覆

咖哩汁焗西蘭花咪得

我可以覆到六點

我係想食七仔嗰個咖喱牛肉蓋飯
但係其實我依家自己一個食唔晒成個飯

我地係集團經營

聽緊MLA

咁外國應該唔係夜晚下話，不過你話瞓晏覺我吹唔脹既

靠你啦巴打
Me就訓

我想帶你去歐洲

未必係
但望過其他科
又冇乜性趣

樓主個po頭尾都唔係到

晚晚打日本牌訓練自己

做咩派膠俾我

早抖啦巴打

你平時好大食㗎喎

Good Night 了

番緊工呀屌
眼訓到死咁濟

我隻狗真係好得意
我好鍾意佢 我愛佢哋

佢哋愛我

幾點放

你有冇邊科比較有信心

見過了

I am #1

朝早七點先收

你又知

係我

之後就瞓咗

唔識打
唔知學左識唔識到日本妹呢

有幾難

好想帶佢哋去影相

好
你慢慢聽啦

就係冇
自問唔係讀書材料
讀到書就唔會Asso都食屎

支持你去啲少人啲嘅公園

有排喎ching

食空氣

加油男神

琴晚先夢到佢地

返盛行
加油

你想我再派多次？

唔訓集團

好多人呀全部都

我好精神

佢哋同你講咩

聽晚見

講愛我

咁要上山了

你本身讀咩科？

太深業力的地球

收皮

集團式經營深夜不睡心事分享公司

三月去過一次

訓完返黎補返數

講你又唔信

宜家再瞓

宜家瞓

咁好難搵野黎讀

你又瞓啦？

我要陪靚仔你

唉
如果讀書好少少 依家就唔洗咁

上次心情唔好

突然想痾屎
痾埋先訓

你覺得我上次有嬲你咩？

想睇你屙屎

大人有大量

My face now...

想同你食屎

灰色冷衫

上面做乜鳩

你冇佢咁得意

係灰藍色嘅大褸

嘩 我本身諗住簡好唔好讀？

你想坐邊度屙

做咩話我

我得意啲囉

咁冇嘢了

講緊食屎果個

我想坐你到屙

你自己本身對呢行有冇興趣先

見仁見智

我得紫紅色同埋白色嘅冷三

咩呀做咩呀邊個食屎

見人見靚女

Not given

咁我咪污糟曬

除左讀書仲有其他出路既

見我算啦

我幫你食晒

咪見過囉

其實都還好 中學有讀過 諗住讀完要張入場券渣

你得意呢個option就真係not given

2men1cup

幾時

既然你咁想睇
慎入

我唔同你玩motherfucker

肯定係巴士嗰個

99金笑撚到我仆街

原來佢係你阿爸
乖女要孝順啲

好多女
會員梳b識左唔少
認真

motherfucker係咩驚

Chan仔你真係好幽默

唉 真係後悔

Indie game

係囉。。冇大冇細

好癲

幫人解決心事要有正能量，ok？

最緊要保持正面

又尾

柒羊

尾

多女是冇用的
我係絲

咁你可以識會員梳b
傳說中既美男子

冇人爭奪我

聽緊美軍Band玩bumblebee

張相入面冇廁紙

有用
出到嚟社會你先知道越多女仔群埋一齊你知道嘅嘢就越多亦都有助你減壓
最重要係你同任何異性一齊都好都有機會有個都無形嘅壓力，同同性一齊先係最輕鬆自在，最重要係如果你想識男朋友嘅話你多啲男仔朋友每人介紹五個畀你咁你都多啲機會吖嘛

訓啦

要狗狗

邊張

我都想

要你

你send出嚟個po

由狗竇誤傳到出嚟

金毛係我嘅

晚安架

飛機

下次唔好再放

訓唔dou

咁我要黑色

冇打

黑色都係我架

好事要傳千里

中出完條女, 而家磨緊後面................等睇美國LIVE.

無啦 梳巴依d美男子食唔少
我依d柒閪不了
Btw想當年我旅款dse真係好多靚女 我身邊啲靚女fd都有讀返酒店

想睇咩

cls以後搭巴士唔會坐嗰個位

玩曬

多謝

唔敢睇

唔坐唔知屎好坐

希望你坐巴士上層最後面左邊個位

又比你諗到

不舉

你真係好衰

唔靚咩

想你有位坐姐

你講靚仔定靚女？

之前做過賣化妝品 可能見我細 成日俾客恰 之後做賣衫好好多
不過做係幾好pay

佢應該女仔嚟㗎
我知你平時見慣URSONOFABITCH呢啲高質素
但係食得多a5和牛 間唔中都要食下平價西班牙牛

Ur name =ur personality

絲打咪聽樓主鳩嗡
不過其實女仔做sales 會好d
起碼唔洗返shift

你個名都唔係好得去邊

我下欄嘢
做咩無啦啦調我上枱

所以佢哋咪叫我八婆仔

我見開仔多

唔怕悶嘅可以做Reservation
起booking 聽下agent 電話
又唔洗通宵

工作環境甚乎全女 已經唔知點同異性相處
講乜都尷尬 都係笑多

係喎我唔記得咗sorry罰我

佢哋叫我屎

咁你笑多啲

Fits u so damn much

你d入左酒店讀既靚女fd應該就係俾梳b食晒

比籮柚我打下先

屎家

好

fuck you ar
me not shit ar

Hug me tight

比個冇屎嘅名我

賣笑好難的
靚仔賣笑=charm
毒撚賣笑=死撚開啦

Dun fk me plz
U not shit but u r piece of shit

打夠你八十大板

好彩靚仔我都有圖

可以

笑撚死
我叫我啲女仔fd報平安先

咁講嘢

我唔鐘意人戴眼鏡

曲線自爆

Thx

說好的4:30前訓
聽朝4:30就差唔多

樓主食撚屎

That ‘s y they called me bitch jai

dun be shy

你擺明知道呢個唔係我

樓主你便祕

有事冇事都笑到肥姐咁之後佢地會問返我 真係咁好笑咩？
之後我就啞撚左 轉話題

cheap jai就差唔多

I miss u

我唔知

你咪話返工見到你哋好開心囉

U r really interesting
Me=Real ok?

見過我都唔記得

Why

u=real cheap

見過你屎忽咋冇望你個樣

好唔問

講起黎未痾屎

U = The best shit ever

Yes me either

同靚女傾計

因為係我一個好奇怪嘅癖好

Hw can I forget u?ugh
Maybe

best shit係讚緊我定彈緊我

Homework？

U think u la

你屙到我成身都係仲好講

奸

Sem break inggg

做乜轉咗channel

Chan jai你第一日識我？

我約你下次食雞

唔好爆我

cheap ar diu u

你有mon po wo衰鬼

我梗係知你

你…笑啦

Dun diu me
URSONOFAPIECEOFSHIT

其實男女都係好睇樣

開心jai

i cant be my own son喎

但係篤爆左

如果好似URSONOFABITCH 呢啲咁靚嗰啲點樣笑都冇問題

I go to school by bus

i sit bus back school

我同意 想奶佢d gel甲

I am a unsociable man that I have on friends.

你係海馬嘅近親

多謝你呀 不過都要等我讀完書先有排捱

你依家係咪喺度反諷緊我

did u mean no friends?

I even don't know shit is delicious before I try it.

你點知我有gel甲

Yes
I have no friends forever since I am stupid.

好想追自己

痾完了

可能佢有睇你ig story

張圖粉紅色正 一定係士多啤梨味

會射落眼鏡度

海馬牌汪明荃？

settled ashes

點解

小妹唔鍾意鋪挨住Story

原來將你哋啲名變做英文係幾有趣

lol please dont say that :(

因為最追唔到人=,=

係
例如依個post入面
梳b賣笑=
樓主賣笑=

係lotso嘅味道
張相好似係今年嘅
而家轉左款

Always wrong grammar.

讀書好呀 加油絲打

你諗咗啲咩

我個名太長

嗰啲咁cheap唔使錢

Settled dust

依個高質

你想追邊個

調轉左

Yes

屌你都唔知開心定唔開心好

你返工都要加油 辛苦晒

未遇到住

你鍾意邊類型嘅男仔？

射波
一野省落去

早晨

鹿友

咁追住表妹先

我鍾意冇鳩嘅女仔

俾人七縱七擒緊 佢成日突然人間蒸發
我又輸一仗 俾人唔覆我

我唔踢波的

咁你頭先做乜fake我

邊個係表妹

最憎玩呢啲遊戲

你都冇開po

都係整單色？

表哥我就知啫

表哥又邊個

大家好

你連表妹都唔知係邊個
快啲搵人黎答下佢

人係犯賤 不如話係我犯賤

做多d修練
唔好咁易俾人帶住黎傾

姚子羚

返Shift 真係返幾年就算
返得多人都癲

火焰甲唔知你知唔知我講邊款

睇相記得了點解要追佢

表妹個名係因為呢張圖

你好呀

講嚟聽吓

請你食香蕉

其實互有交手 不過我做咗最尾嗰個
下次我要早啲消失先得

可能啲人覺得佢靚啩

我細細個好鍾意睇你架

😅唔好咁癡線啦

塞左落你個口度

所以就輸左一步

隔離鋪啲人話金毛隻眼好細所以叫佢做表妹

唔轉工？

be infatuated with treasure inside the condom

快啲食翻

789 what's up master

真 下次唔可以咁樣了
btw早抖

本身話4:30前訓

得啦 好嘢留返比你

唔得囉你要

j up master

有同事近排退休佢返左40年shift

咁你係咪鍾意容祖兒呢個類型？

咁我要隻狗

。。做乜無啦啦咁問

香蕉蛋糕🍰

我鍾意食香蕉喎

因為佢同姚子羚啱啱相反

笑死

靚我之前都有gel 不過d指甲磨到薄晒好易斷

我都好中意睇

你如果單手抱得起佢我就俾你

你開youtube channel 拍

係咩無留意

之前整hard gel?
好歐美好鍾意❤️

我鍾意睇嗰啲狗仔

如果你單手抱得起 我就把牠舉手送給你

ok冇難度

依家周圍環境都咁曳
我諗今年都係守業年

迪布尼呢？

拍啲咩先
冇人做演員

好想收工 好眼訓啊

唔錯唔錯幾有文采

講起佢就諗起

樓下柒頭

漏咗同你講
佢而家32公斤重

深潛左

我自問做唔到

其實我想拍一個題材
就係有一個人用道具做超能力人，例如係隔空取物或者飛身(當然係有道具協助)然後深夜喺銅鑼灣行睇下途人反應
外國有好多香港好少
不如你同我一齊拍？

收工煮早餐畀自己食

我可以扯自己頭髮扯起自己😅32kg濕濕碎

支持落去啊就收工架喇

可以啊
有幾多片酬
但係我個樣會嚇親人
你唔怕咩

舊登開始已經有呢個post

咁你咪勁過扯旗山

已經決定左落canteen買

其實我都想學下寫歌寫詞
如果你單手抱得起 我就把牠贈送給你
不管是天和地 都有你伴我一起歷奇

係呀 原來整hard gel會咁架
係咪整soft gel會好啲？
我都覺得好靚呀 本身都有諗過整火焰甲

單手扯起扯旗山

呢個題材就係想嚇親人
可以慳返啲化妝成本

咁不如我哋一齊去嗰啲歷奇camp咪可以滿足你嘅願望

巴打都係舊登年代唔訓post常客？

其實Soft gel 即係嗰啲咩QQ甲仲傷
我整咗透明跟住去淺藍色

捱多一陣啦 諗下第時轉乜囉

你平時操開啲咩

但係我塊面玍晒暗藏
周身都係疤痕

其實透明同淺藍色唔襯你
你畀人嘅感覺係可愛活潑同有活力嘅女仔，應該用啲夏天小小嘅顏色，例如係粉橙或者桃紅

唔緊要啦做到效果咪得

我唔可愛我唔活潑
我冇活力

成身都操

讀u嗰陣慣咗夜瞓
出嚟做嘢又返夜
有一段時間都成日喺呢個post蒲
不過連登就少咗蒲頭鳥

咁要黑色先得啦

但係我唔想嚇親啲小朋友
令到佢哋有童年回憶

我會呀 等好境d 就會開始諗

操身大細

咁正

你將佢轉做英文

其實佢好靚不過香港人唔識貨所以要屈就下

黑色洗咩整架
唔洗手咪得囉

That’s me

所有人都唔識貨

metooQ_Q

但係你識你要咗佢啦

Train body big small

又係有早餐食

你知就好

可摸耳要埋隻狗狗><

英文大師

W_W

Golden or black black jai

Master jor ‘s fd
Master Bitch

希望你send比我嗰個work啦如果唔係我要成個南瓜笠落個頭到

both

你咁快買咗
但係記住要勤力用喎
有少少那那地係正常

Y so greedy man

i told u ar is master cheap

My Master Go ok?

那那地先代表有用最好那到仆街

表示已經番左幾年

then only one lo:(

From Japan

ask ask master joe

咁佢又真係唔會好痛嗰隻
用完記得同我分享
我自己都買過三罐

Then which one will u choose

His name is$1chicken

得嘅話實開心死 獎你可以送隻狗狗比我

Master Joe

我都係咁後尾拎返個校友AC先有得上連登
但係成個環境其實已經唔同晒冇晒以前果D創意post

香蕉糖

the one u dont want la:(

U gonna ask him sth?

早抖啦

我都幾年
但發覺身體越嚟越差

Who want you？

But u want both of them kekeke

Main point

nobody wants me

buy one get one la ok?

Mean point

fuckoff

You think bitch is selling the vegetables in the market？

Not that cheap dude

Chan jaime dun want to be the market jai

He is Master cheap

Never ever ever

i dont know yes no yes selling vegetables la but she is bitch for sure

The cheapest one

I know that feel
Who try to bully you, over my dead body!

i only want one

Meiji?

So fling warn Chan jai
Luv ya

What is yes no ues mean? I am stupid sorry.

u ff too freakin much dude

Well said

I go to sch by bus

係唔係

Of course since we are best friend

100out of 10,isn’t ?

ok

my penis blue

Stfu for doing plastic things.

I know it already

好鍾意食佢嗰啲細細盒嗰啲

方形嗰啲通常放喺收銀處嗰啲

My giant pocket already scare die u

有五盒嗰啲

Really? I think I have much bigger one.

Let me cc first

yes
其實高登沒落之後都少咗上連登好多
感覺個時代唔同咗
同埋出嚟做嘢之後冇在學時期嗰陣咁keen on上討論區

Rest in pieces

Want to cc? Go to cc tai la

Why are you so cute

Cc u

係時候走了

係
真係年紀問題
各位後生既巴絲努力接棒呀

終於攤係床度

有得走先得...

士多啤梨嗰隻

屌你講咗瞓幾耐

台灣

有冇bno巴打想接我

天都光埋

可以直踩落第二日開po

聽日又要行屍走肉啦

去到做咩工...

你收07:00?

聽日見

我都差唔多

已追蹤

我諗住去讀書但係我都唔知

最癲果期真係有訓醒既你 依家做緊咩野post

係啊

咁又係
你地後生把握機會呀

好似係
Cls

加油藍蘋

準備1001

995

1001唔到

997

998

999

1000